(公投)如果聽日建制狗大敗，星期一仲搞唔搞黎明行動？

搞
唔搞

1

2

3

4

唔知

聽日嘅票都算係反映到之前黎明行動有冇失民心

理工一役元氣大傷
d人話換和理非出場

我覺得聽日建制大敗，更加反映到黎明行動冇失民心，和理非就算唔幫手，都唔反對

未必咁快點好票，有爭議既重點可能到第二朝

我覺得更加票食住個勢，因為有民意支持

pish

直接去佢地辦公室恭喜落選

啱，幫佢裝修慶祝下，順便幫下屆當選者清下場

咪撚弱智啦好心

咪on9當區選係公投
一個冇公信力嘅政府整出嚟嘅投票不能盡信
我地達到預期係好事，達唔到預期咪繼續抗爭

無論結果點, 都要繼續*番工*
選舉只係其中一個支節

唔好諗住贏撚硬
咁多屆區選親共派年年R咗過半席
真係諗住話撼動就撼動到？
至少咪撚鬼打鬼
咪撚吹白票

5